沙基利：我覺得我應該值得更多尊重！

【體育】利物浦中場梳頓沙基利揚言自己昔日效力拜仁慕尼黑時所取得的成就，在英國被人遺忘。

梳頓沙基利（Xherdan Shaqiri）曾效力另一英國球會史篤城，不過史篤城去季未能護級成功，本季需降至英冠作賽，亦造就沙基利今夏轉投利物浦，繼續在英超角逐，但這瑞士中場對於昔日在史篤城的日子，仍沒有忘記。 「降班對史篤城和我來說，都是很差的經歷，我希望他們可以快點重返英超。但即使發生了甚麼事，我仍是歐聯冠軍成員，我認為應值得尊重。球迷應該要記得昔日我曾效力的球隊、我個人質素以及我在比賽中所取得的成就。」 沙基利其後續說：「我曾效力世上其中一間最大的球會拜仁慕尼黑，亦效力過國際米蘭，因此穿上利物浦球衣，我不覺得會感到任何壓力。」 現年27歲的沙基利，2012年加盟拜仁慕尼黑，效力期間曾兩奪德甲冠軍，並在2012/13球季贏得歐聯冠軍的殊榮，可是沙基利在該場決賽中只列後備，並沒有上陣。最終他在2015年1月轉投國際米蘭，半年後再轉投史篤城。

Jm9都冇乜利迷屌佢

短人

佢高多20cm成就肯定更高

高多20cm 盤球同速度又可能無咁好

起碼望到佢先

利物浦周三凌晨歐聯作客貝爾格萊德紅星，3分基本上係實食冇黐牙，本來喺英超長居後備嘅「瑞士美斯」梳頓沙基利，應該會喺呢場波擔正展身手，不過據《利物浦回聲報》爆料，「紅軍」領隊高普正慎重考慮唔帶梳頓沙基利去塞爾維亞作客，以免令球隊分心！

由於梳頓沙基利有科索沃血統，而且亦公開支持科索沃2008年獨立，因為政治問題而被塞爾維亞人視為「眼中釘」，上一輪紅星作客利物浦，梳頓沙基利每次掂波都會被客隊球迷狂噓，如果今次嚟到塞爾維亞，肯定會受到更加震撼嘅「招呼」。

據報梳頓沙基利已經向利物浦表明「唔怕噓」，不過高普就擔心球隊會因為呢啲問題而分心，就連紅星總監泰錫都話：「如果梳頓沙基利嚟到塞爾維亞，將會承受好大嘅心理壓力，佢知道紅星係塞爾維亞嘅Icon，所以我唔肯定佢會唔會嚟踢。」

會然咁on9，不了。

都唔關好唔好波事，關政治意識形態事